其實大家不如誠實啲啦 前線義士不斷被誤導

每次行動post正評既和應既
究竟有幾多係"支持但我不會參加"???
有幾多係"我會係屋企打氣"???
搞到真係會去嘅勇士以為聲勢浩大 結果白白送頭

如果各位好似我咁
其實無咁熱心
其實無面對被捕危險嘅準備同勇氣
其實覺得情況未差到要all in
其實屋企人唔俾嘅話就無膽逆佢地意
就不如唔好怕被人屌 坦誠啲認左佢啦

兄弟爬山 但係前線要爬珠峰而我地唔夠勇氣嗰陣
淨係笑笑口叫佢地去啦 去啦
結果勇士出到嚟上哂 gear 準備豁出去
原來其他人剩係想爬馬鞍山

我知道有好多前線都有覺悟
預左我地班撚屌唔爭氣
佢地都會頂硬上
但係無心理準備嗰啲 抱有幻想嗰啲
我唔想送佢地去死
好矛盾 我知道雖然現時情況不容許
勇武必然係最終出路
但係我依家實在承擔唔到風險

你可以屌我亂軍心
但係既然係同一條船
可能無人想聽
我都想對大家坦白
如果前線聽完都選擇繼續支撐
請受小弟一拜再拜
如果你覺得好心淡想離場抖下
我地絕對理解
感謝你地一直無私付出
我此生某日必定接力
希望到時香港仲救得返

不嬲都係目標一致，各有各做
唔明你想表達啲咩

為自己無能表達歉意
因為經常見到前線求人幫手
雖說各有各做
但係一條得幾丁友嘅前線又做到啲乜

我明喎，叫d人明明唔打算出黎，唔好得把口當支持左煽動一班唔係幾識思考既人出黎受死

首先
我相信大家就係識思考先會出嚟
唔識思考應該留喺屋企睇緊tvb
另外
我唔認同出嚟係「受死」
前線會自己決定點行動
大家都係獨立思考嘅個體
Be water，不受傷，不被捕